有冇人覺得買完野r parking再退番既人係賤過隻狗？

有冇人覺得買完野r parking再退番既人係賤過隻狗？

話緊你班撚樣呀
有錢買車 無錢泊車

成日成幾袋幾袋咁退
又閪口閪面
賤過隻狗

邊度買嘢有得R免費車位？

買野攞單換parking
真係有人咁做架咩

香港人出名低賤

大把呢d 撚樣

仲有好多香港人
著完拎番黎退

好撚多

有，我以前老細都會咁做

有錢買車 無錢泊車
Cheap 撚到

做過服務業就知道 香港真係好撚多checp精

以前做過零售
其實D人禮貌d問一句~我都會直接印張單俾佢
又入單又退單果d 真係會屌佢老母

係
有個女人常客
成撚日 20幾件咁退
又分唔同單

搵撚死
佢仲要最忙先黎

個撚個望住佢
佢都無野 臉面厚到

即係印其他客張單俾佢parking?